上會一問

上會 flat rate 2.25%, 算唔算抵？

幾錢車價先
0.19左右都算係咁

$460000
0.19係指咩？

月平息
你2.25 p.a.啊麻?

係啊
銀行做汽車貸款會唔會比車行上會平？

其實P LOAN都好抵
or credit card spending installment/ cash installment
都係0.16左右

Flat rate 2.25? 大耳窿都冇咁大喎
2.25 pa下話

2.25應該係年平息